[和理非遊行人士注意]聽日遊行須知

麻煩遊行人士，一齊戴上頭盔，如果可以既話戴埋口罩
以行動方式同警察示威，抗議警方用暴力對待遊行人士及令社會動盪不安。
而且你頭上個頂頭盔可供其他有須要人士使用。
及
可保護有須要人士。不論前線或遊行人士，我地坐係同一條船，要互相協作
所以懇請各和理非遊行人士。戴上頭盔，口罩遊行

推

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

推

1. 保護義士
越多人戴口罩，義士越安全。上禮拜沙田，其實好多狗都係針對戴左口罩嘅人。只要大家都戴口罩，就有機會減低犬方對義士落手嘅機會

2.對付愛港人士
有傳政府內部AO話政府將喺721出大量不名人士，主動同示威者起衝突，以製造混亂，耗損我方兵力

雖然好難保證真定假，但最好應該避免咗先

唔排除現場一定會有大量鬼，收咗錢影相，所以為咗保護自己同身邊嘅人，叫佢哋一定要戴口罩

喺我多次發夢，上禮拜上水同之前屯門，或再之前者之金鐘，都係有人影相，先會起衝突。

如果政府想出一班人主動起衝突，好難嚟唔開用影人相，所以就算大家係和理非，都唔該戴咗口罩先，以減少佢哋落手嘅機會。

預防瘋狗症，記得帶口罩

落場帶， 出門口帶好易比狗逗

無頭盔但都照行支持你地！